終於搵到人生嘅真理

人生真理：

如果不幸成為兜踎嘅一群，可能應該考慮吓對自己嘅人生進行及早止蝕斬倉嘅行動

人生冇期權，冇辦法對沖命運嘅倉位

想自殺,但無勇氣

#metoo